屌你老母 鬱躁真係好撚辛苦

有冇人有開心野分享下

睇住你仆街

關我撚事呀

點解會有呢個病 有無原因